又話要分黃藍既

喂 宜家吹奏黨員又得

班傻鳩cctoy
鍾意佢做戲唔代表要rip佢